На плоскопараллельную пластинку в точке $\mathrm{A}$ с координатой $x=0$ перпендикулярно к пластинке падает узкий пучок света. Показатель преломления вещества пластинки меняется по формуле $n_x = \frac{n_0}{1 - \sfrac{x}{R}}$, где $n_0$ и $R$~--- постоянные величины. Пучок покидает пластинку в точке $\mathrm{B}$ под углом $\alpha$ к начальному направлению. 
\begin{enumtask}
\item Определите показатель преломления в точке $\mathrm{B}$, в которой пучок покидает пластинку. 
\item Определите координату $x_\mathrm{B}$ точки $\mathrm{B}$
\item Определите толщину пластинки $d$.
\end{enumtask}
Считайте, что $n_0=1{,}2$, $R=13\unit{см}$, $\alpha = 30^\circ$